其實我都只係想搵嗰人傾下偈⋯

每一日有啲咩開心唔開心都可以互相分享一下 真係咁難咩

裸聊

認真post

LM

活動台心事group

.

嗚 詩X

幾時食飯

Hey bro

Love you all

🍊

你喜

見你咁畀面串少你一次

你貢難約

怕醜 ama

扮

堅

我都想

你幾時得閒

唔耐

after Oct21

好惡 88

同我做嗰朋友仔得唔得

嗚 又係你

Wait me bb

Sad 原諒我詩詩

點解一入感情台又係你

我會嚇親你

好鐘意你個名。。

是旦啦 見慣

矮妹 陪我傾偈

你個名都唔差呀

爛面肥毒撚你都想見？

佢呢

點啊？點啊！示威啊？寸我啊？
話比我聽你好掂啊？你好掂關我撚事啊？
你叫我黎做咩啊？你叫我黎做咩啊！

嫌？？

傾咩

邊嗰佢

我個名好鹹濕

是旦啦 我何嘗唔係

青山病人收留區

扮咩 我 米6 8x kg 喎

緊係可以

用返紅字啦 靚啲

我前？

佢係你前?

Retake嗰到點呀

我差唔多

邊嗰佢呀屌

成堆麻甩佬係到

我係巴嘛

sorry估唔到見唔倒我個樣我都仲係咁乞人憎

上咗岸

Real

好啦好啦 原諒你

恭喜 同啲同學仔融合嘛
呀叔我想好掛住以前讀書嘅日子

-.-咩鼠呀你

我都係

勁嘢

不了 啲人假過閪 小圈子

我未畢業已經掛住

未畢業點掛

其實我日日都好鐘意返學

所以退咗學。

應該就grad?!

我識落個班交到心

肩

青春嘅味道

一啲啲啦

同我哋 我只想有人陪傾偈 日日嗰wts都只係返工gp震 唉

我都鐘意嘅 係唔鐘意做功課

最後只會畀人block

褲妹 hug

係

開個telegram 未呀屌

出到嚟又要乞食

一諗到以後要返工

我唔想grad住。。。

未學夠野

咪諗咁多 開心埋呢嗰sem

你唔係返緊工啦咩

純粹唔想岀嚟社會

呢到傾 我唔會扑你

好想一世做學生妹

其實我幾日無上過whatsapp 以為壞咗

除非讀到好top，唔係讀書只係遲出嚟社會嘅藉口

矮學生妹（矮妹）

仲有幾年比我鳩

諗到第日做乜未

pt 咋 我仲讀緊

你連登開通知 科撈我 我得閒震下你

做assignment啦

中學生

乞食

讀master都開心過返工

呢星期無 下星期一個mid term

你有排啦

開ed

Asm 又係青春嘅味道。

揀緊邊個天橋訓啦

下 我超想讀喎。。(如果有錢讀 返住工讀都制）

Wow 媽絲打矮妹

考完隔一個禮拜要交

Full晒喇

渡船街公園唔錯

有邊嗰唔想讀書呀 日日開開心心

嗨

小學生得唔得 最開心

咁快

我覺得係我無料讀 gpa唔夠高
同埋我呢科經驗仲緊要

唔好瞓鵝頸橋 好鬼嘈

都唔係架 睇心態

無能力讀呀

係愛

社福界

幼稚園

精子

ProJ

有無推介

可愛

同我孖鋪

你來我這聊天。

你訓開邊個天橋

來

傾下計

。

有乜唔開心吖

你樓下嗰個 不過好慘 時不時畀人趕

覺得自己太嘈

你好:

馬灣

人生。

無人同我聊天 感覺無人交到心 姐係點識朋友都好 佢哋最好嘅朋友都唔會係我

咩可愛

嘈係好事 熱鬧啲 好耐無同過咁多人傾偈

做咩唔訓

你呢句咁樣打好可愛

標準答案：瞓唔著。

原來成日見到嗰個乞衣係你

我都想當你係最好朋友
傾下計

Okay

我無去過ocamp
無得再熱鬧d

屌你 又幾可愛啵你

嘩 你咁講我有啲驚

葉葉

搵我

一班阿婆拎住隻拖鞋係到啪啪啪
好似唐三藏唸咒咁 ee哦哦

我都無 我係話呢啲到熱鬧啲
嗚 我校園回憶係0

幾時。

好想同你做朋友 so cute

今晚呢到開party
等我沖個靚涼先

我會gut你

驚乜尻 傾下計啫
你話冇真心朋友嘛

Everyday

Wait you

來 嗚 好感動 好耐無咁同人傾過偈

下次帶個包俾你

因為你咁突然咁講有啲驚

幾時食飯。

帶嗰飯得唔得 包唔夠飽

我氹你瞓

失眠好多年
慣左
掉返轉可能易d

姑婆本你都想貪?

我一陣都瞓了 聽日返工。

最多我哋一齊食

唔好意思呀 我聽日要返工 聽日再傾
搞到你失望sorry

乜我以前真係咁嚇親你咩

大家我瞓先啦 多謝你哋陪咗我成晚 聽日再返返嚟喔

聽日傾

陰魂不散

我唔開心
我fu完mask啦

咁慢慢黎啦
做緊咩先

梳呀 因為份工要起6 唔瞓唔得 原諒我

又係你！

瞓咗啦

講呀

我都醒

R咁早

詩橙早晨

講緊～

肩dog 早晨

返學啊肩哥

話說我唔小心瞓返 一起身7點57

好耐無見你 幾時再食飯

咁尋晚做咩咁早瞓

跑到我死下死下趕返工 不過都係遲咗早會3分鐘

攰啊 人老了

現實識唔到朋友咩 點解要係到識朋友 同埋呢到識人唔驚中伏 比人cap圖放上黎咩

女女? 上次啲女好正

糖水嗰晚？

係呢到傾之嘛 同埋班frd子嚟

夠鐘開工走先

姐係現實班frd 用連登黎傾計 ? 有趣有趣

我知你有辦法搵到佢哋

一齊跑步

我係喺呢到識「朋友」

無 嗰嗰都無聯絡啦 鐘狗 廢紙 大燈 嗰晚都無聯絡了

咁堅 幾時

佢哋脫毒了

嗰群仲係到呀

你而家係admin 可以add好多女陪你傾偈

咁早既

無搵女好耐。

返工呀

因為騙案多了

樓豬爆pm味

上次你先騙完我

無人搵我

返咩工咁早

everyday

絲打可以啊 但我唔中意長期固定，變左做野咁

Be fd ok?

好有恆心

勞資糾紛 你個衰女人

跑完好精神 唔洗瞓了

你係咪講我

咁早起身

東鐵線幫到你

你兩個都係

大壓力咪上嚟9up下

健康JJ

唔想自爆

傾下偈姐 得閒入嚟傾下

Sure

似你咩

咩姐

今日放假？

Why not both

Yes ar 要返工

好mean 不過我返工唔使搭西鐵

你嗰名

有咩想講

想姐 冇事既

我陪你

無啊 一時三刻講唔到

正能量

嚟傾偈

要返學

因為我頹想搵野做

我食緊飯 你呢 餓死啦

傾what

忙D忙D就唔會唸野

啱啱食完韓國野 返屋企啦 走天地堂

你想傾what 咪傾 what 囉

學三層一樣跑步 會開心啲

沐八？
曳

唔係啊 我都唔知個間叫咩名 個frd帶

做緊咩呀

會唔會唔夠attend

唔會啊 第一次走

10月咋 小心走上癮

唔會嘅

扮緊工, 你係學生定出嚟做野喇 ?

唔好咁頹啦大家

社會大學啦

你幾歲呀

原本份人都好鳩頹 唔知點解自己咁撚蠢

但聽得太多負面嘢，就覺得討厭...

再爆就ip都唔使check

蠢都上到岸 我

有冇睇馬車

我唔介意做樹窿 只係想傾偈咋

份工做得開唔開心 ?

劉？

夠使咁囉 得閒受下氣 無乜嘢

我指我蠢係做人 乜都sense唔到 分唔到對方接近我係咪有目的

講真嘅 人大咗識朋友全部都係有目的 唔係放負係講事實 真係得閒讀書時間識嘅人先比較純（不過如果你係學霸啲人接近你都係為GPA/Gp pj）

唔睇痴線佬

唔攰咩

唔夠心攰

Damn 咪咁
不過人係要頹一排 頹到唔想頹就會無事

係天真到比人話比人鬧到返唔到轉頭先明 唔係個個都可以單純做朋友

未係時候啫

我同你相反 我話頭醒尾 好識水
其實返多啲工 識睇人眉頭眼額就識

........ 連登好多都咁上下

talk to me you may love to

我哋陪你

係，有時剩係想搵人互相傾訴吓

所以我都慣

我太易信人

已經落足 ? 咁依家最想要啲咩 ?

係到傾

呢到

信我

有人傾偈

番邊行？
辛苦晒你

講真 對人無防備心係咪堅on9

唔會 咁返工係噉

我都係 返到屋企痾緊poopoo

好難交心喎呢到

我想澄清一下

我紅巴 如果大家因為見我紅字 以為我絲先同我傾 走吧

唔係嘅 細嗰係噉

臭 走堂 真青春

最後啲人走晒

真係好爽

唔係呀

你唔怕人害你 is OK

你地平時無朋友傾偈 ?

睇下係害到我咩程度啦 金錢上嘅我都算

有啊 不過有時同唔識嘅人傾計真係唔錯

點唔錯法, 想講咩都得 ?

我早幾日肚痛 一日痾咗11次 屎忽都痛

先易畀人hurt

Thx

relax d 可以唔洗負責做個9upper
放負又無人嫌我 就算無人應我都可以繼續9up 因為無人識我

Yes ar 無戒心

尋日食咗個麒麟果 我忍到依家算係咁

呢嗰就係網絡世界

呢嗰係痾屎神器（早排睇咗連登一嗰po

所以先會想上嚟搵人傾計

之前便秘真係靠佢

之前食過無反應

要食好甜個d 尋日食個個唔甜 無乜料到

搵me

少食菜

TG ?

可以搵我

有排日日出街食 feel到個人好毒好熱氣

再熟啲先

無tg 真心

我都係用咗一年

我正係得whatsapp ig 同fb inbox

無人叫你開哂
Sales
搬運
Office都係工

靜晒 !

有冇人去做人肉試葯員 ?

樓豬總計收左幾多兵

紅巴喎

@@

巴都可以收兵

詩狗

THIS

大陸狗

Office boy

Only you ar bro

Email

肩狗

寫情信嘅年代

冇諗住走

溫緊mid term

會攰死 連中學都唔跑步

散步囉

單車

單車就唔攰咩 ?

跑步攰D，心口痛，果個咩咩肌又痛

唔洗跑數正

用交友apps識朋友一定係做厹咩
識個朋友傾下偈都咁難，男既就齋睇完唔會覆，女既就當正我厹，明明全部都係好正常對話完全無flirt
係咪識朋友一定會存在目的 同有機心

係正經識女仔 但唔知係邊到可以

Long time no see bro

飛鴿

睇啲朋友story 應該下星期好多間都mid term

Weak

各有各行嘅煩惱

識me
不過me boy

育嬰室

我最慘係連男仔都識唔到
非基

Me
But me gay

Boy都唔緊要，俾朋友捨棄左好耐
想重新再識朋友

一係人事一係錢

是旦啦 人本來就係孤單

我嘅煩惱係無人同我傾偈

我都好少朋友
但反而多左一種自在

終於放工

唉 有心事就自己搵樹窿 好撚慘

係度傾囉

我從來愁嘅都只係想搵人傾偈

收工too

清無女咩

開個谷圍爐

最近有啲咩開心事

Here

Is love 開心嘅就係收工啦 唔開心就係聽日又要返工

打下機啦

對異性同性都無興趣 單身

不嬲都有打 真毒萬歲！

嘩屌 正啊

我都想識朋友 啱啱回流返黎
有冇人可以吹下水

又係悶既
俾我就參加下興趣班
唔識女都識到朋友傾計

好過我完全唔做

不如收皮

Real 一齊係到針

日日返工都無時間

好

總有放假時候

我weak

Only Sunday

巴打識做

識做what

又扮毒

聽日要上大陸做野

識做人

你真人識我？見過？

你係邊嗰分身

大陸狗！

但其實唔想自己咁廢

被迫唔計

你好

原諒你

我尻嗡啫屌
真係唔識你

留tg吧！

Tommybb talk to me

都好啲

Sunday興趣班有得諗

唔彩你

你想點

我未買呀 琴晚又瞓咗教 btw pm

Tried

咩姐 以為以前見過嘛

其實你做乜入廠

清轉工啦

仲要瞓幾耐先出到嚟

要完咗合約先duck

最壞打算係咩

去跑步先 一陣針

See you bro

鐘狗

如果依家要你走有咩遺憾

冇事既巴打
好快就可以出黎享受
唔好咁灰

我完全無遺憾

好耐無見呀柒頭

幾時約食飯

約返上次糖水嗰十幾件？

又1號呀？

屌不了 10鳩幾碗1號

我反而想係我 對呢嗰世界完全無留戀

唔算 對食無乜感覺 不過醫生飯同會展狗飯比邊嗰差啲

都係嘅 淡貿貿

add入廢柴group

唔好咁諗

約幾件算啦

🍇1號?

下 無

1號糖水呀 扮懵

從來唔信有呢樣存在 我只信命運

你約

佢約新女

Who

又moon

想幾時

？

幾時都得

男人嚟

佢成日moon9me

咁要問埋車頭同紙

Sor
當左佢係女

唔明

想多啲人

係咪你嚟？

我都係下星期mid term
生日又係mid term
不過都無咩所謂

就生日

我嘅煩惱係... 我都唔識講
總之好煩 唔識點做好

同me講

下個月

終於明白點解d人做錯 有心改
要對方接受返係幾咁難
原來大家都會帶有色眼鏡睇你

約D FD去嘛

11月幾@@

我從來唔理人點睇我 做好自己就得 成日要care人哋點睇自己會好攰

無朋友

頭頭

從來都係 但總會有d人興風作浪

十一月一

但你做錯乜

加二

無人同我講 我都唔知錯乜

3號

係到傾計會比人知道哂

塵塵記得

好叻

見過？

是旦啦

無啊

個tg del咗好耐

捉到你

shuu

Yes sir

頹完未呀

食飽 唔頹啦

唉。。。好想屌閪

我好開心 終於有人同我傾偈

清 我畀500你叫雞洩慾

好！

我要睇直播

我唔叫雞 但我都唔介意你比500蚊我飲茶

我想要女朋友屌閪

我唔是ATM

「我想屌女朋友嗰閪」？

鐘狗係咪quit咗gp

我諗緊買唔買AirPods

我想要女朋友同我扑野

作為一條idog
係應該要有AirPods Apple Watch. iPhone X

PTGF ML 5000

我得i窿

你唔是真正的idog

得Apple Watch iPhone7 iPad Apple pencil

唔戴玩具錶

邊到有

那有錢做真正嘅idog

Bb養我

Real idog

Ig #PTGF

Tg find me

唉！人生點解咁灰暗

我要1號

為屌閪而想要女 注定無女 除非你有錢或靚仔

1號好食咩。我麻麻

落老蘭執屍

笑what. 幾時free

唉.........就快屌男人

Real 但唔好拖夜返女仔入後巷

個個都食

自己打丁算啦

Gay

認真裸聊

約星期六？

你都有份架

唔是搞手

有冇玩pubg

點解我唔明

恥笑

幾時free呀你

Night ok

姐係老強

打LOL

Calling 鐘狗

Me2

Diu

一齊打得唔得

可以呀

好賤

Find me

所以我咪話唔好

Tg?

不嬲都有

入返群

應該晨早死左啦

死 整死咗嗰群

打錯 嗰po

真-.-

單身

去M記搵個妹妹傾下偈

想溝

不了

快